【727特急】出發及離開元朗遊覽特別路線：元朗 <-> 大埔小巴 (客滿即開)

如果想由大埔 (新界東) 出發去元朗遊覽, 或遊覽完元朗去大埔 (新界東)再玩既朋友
唔想迫港鐵 (港鐵可能極迫, 上落車困難), 可考慮小巴往返大埔

元朗 (阜財街，又新街) <-> 大埔 (普益街)
全程收費 $13.0

紅van黎
唔好除口罩

YES

車程好撚快的

唔好搭小巴
黑底到痴撚線

隨時車你入圍村溶撚左你

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

呢條線行林錦喎 差佬一block就無 同埋聽日都無車啦

紅 Van 堅 唔 安 全
受 鄉 黑 控 制